(含淚都要投)連詩雅 VS 吳若希

連詩雅：正評
吳若希：負評
樣貌：

腳：
代表作品：連

到此為止（2012）
好好過（2012）
說一句（2013）
只要和你在一起（2014）
水星逆行（2014）
時間開的玩笑（2014）
為何要我愛上你（2015）
舊街角（2015）
電影：
喜愛夜蒲（2011）
喜愛夜蒲2（2012）

代表作品：吳
《錯過了》(2010年)
《第一天失戀》(2012年)
《我沒有傷心》（2012年）
《我懂了》(2013年)
《愛我請留言》 (2014年)
《越難越愛》（2014年）
《眼淚的秘密》（2015年）
《我們都受傷》（2015年）
《愛》(2016年)
《泣血薔薇》(2017年)
《別再記起》(2017年)

呃正評

正評無懸念

比人話係雞 vs 真雞

連登仔梗係揀個姓連㗎啦

一首到此為止都夠贏幾條街啦

剩係留喺cctvb已經係死罪

原來返大陸係最好 明白了

正解

lam屎眼

shi雅n

你個邏輯係咪有問題???

投我

講腳若雞贏成個成蟲鼻喎

連piece 正d

唔弱希d腳趾好似一般！

老實講
水星逆行好高質
雖然係曲同詞好唔係好關連詩雅事

兩個都真雞

Shiga eq高
冇潑婦feel

連公廁起碼EQ高

連既eq高到令佢個人都高質啲

最近食老本出咗首國語版

次次出國語歌都係垃圾歌詞
佢公司識唔識搵D正常人填

樂壇公廁

真係有大陸Shiga粉話寧願Shiga入大台都好過繼續霉落去

唱歌黎講吳若希好聽啲 連詩雅唔夠氣

呢首我都成日loop

我揀菊梓喬

公廁對雞

嘩，有人upload返

首波士早晨主題曲
都成兩年幾前既歌黎

弱雞啲EQ差到痴線
公廁起碼講野得禮

連詩雅啲腳趾正過吳若希 唱歌都係

吳若夠氣

兩隻雞有咩好投

我好長氣

都係說一句嗰排浸mk味最勁

有睇viu個節目都知shiga好eq

邊個節目

shiga喺舊登形象最差嗰期，日日都接龍

2013年到2014年撐佔中
呢段時間亦係若希係舊登民望最高嗰排

連公廁

SHIGA影親相都同一邊面
我寧願投JINNY起碼表情豐富鬼馬啲

公廁啲歌好聽好多喎

Shiga
幾時出新廣東歌?

情人二月十三快樂更多
做個浪漫預言讓你識破

公廁D EQ 好高，唱緊歌比人罵係公廁都笑笑口
真心佩服，對佢改觀

Shiga對腳正

試過唱緊現場有高登仔話佢

佢同周柏豪係大開唱歌，側邊啲人狂叫佢公廁

對腳又正喎
諗起佢係公廁就興奮

廣告look反而無上次活動個look咁正

廁格對腳都贏幾條街

想佢着返上次又係呢個牌子活動套衫影

佢係咪有mon post
一話佢腳靚即刻post腳相

2大腳神 好撚正呀

仲有個不知名既2010年女新人

做野見過兩個真人，吳弱希真人正好撚多

今日嗰張露背

好想搵番14年集勁歌
佢兩個加阿mag何硬詩嗰集

2014.04.05 - 舞台尷尬事件簿
無線電視翡翠台 播出日期: 2014.04.06 (日)凌晨00:05-凌晨01:10

偶像在粉絲心目中永遠是完美的神，不過歌手在舞台上有任何閃失，都會即時出醜於觀眾眼前，能否見招拆招，就全看他們的舞台經驗。今集請來連詩雅(Shiga)、吳若希(Jinny)、何雁詩(Stephanie)及林欣彤(Mag)，分享她們出騷時發生過的尷尬事。

四位美女公開自己的舞台尷尬事件簿，其中Stephanie及Mag更同時不點名地提到一位出身自《超級巨聲》的牙醫男歌手。四位嘉賓出席不同場合表演時，均曾遇到過有關選歌的尷尬問題，她們有何應對之策，做到「特別的歌給特別的騷」的效果？此外，參與內地騷，是否更能夠訓練她們的「執生」本能？旦哥鄭丹瑞壓軸還請她們點出一位在舞台上最信任的拍檔，曾跟其中三位女嘉賓合唱的「牙醫」會大熱勝出嗎？

Stephanie、Jinny會分別送上歌曲<綿羊仔>及<愛我請留言>，另有作客的彭永琛帶來<琥珀>；本周「勁歌金榜」冠軍歌是Shiga的<只要和你在一起>，她會深情演繹作品。

好想睇番

YouTube已刪

今晚流行50年有shiga

連詩雅唱歌係有進步既 EQ又高d 腳又靚
吳若雞由內到外都只有雞味

「我再沒勇氣向你講舊時，沒有勇氣相愛另一次……」唔少讀者睇見呢兩句歌詞都應該識唱埋落去，難怪無綫電視台係最新一集《流行經典50年》會邀請新世代女歌手連詩雅（Shiga）上節目唱呢首代表作啦。

連詩雅呢首代表作由周柏豪作曲，推出後氣勢便非常強勁，首歌推出咗六年多少少，網上點擊次數已經直逼1600萬。可想而知，呢首歌令過幾多人有共嗚要狂loop咁多次，同時佢亦陪過好多位受感情煩惱困擾嘅年輕人度過難關。說到底，一首歌曲要成為經典，不但只要有洗腦的旋律和歌手的加分演奏位，仲要有入心入肺嘅歌詞。

〈到此為止〉就做到以上三點，因為歌詞正正係原唱者連詩雅嘅愛情故事，Shiga接受媒體訪問時曾透露這首歌是她自己的故事，原來她有一封手寫信想給前度男朋友，將多年來放不低的說話讓他知道。而〈到此為止〉的歌詞就是由這封信翻譯過來，所以Shiga最初錄製這歌時會邊唱邊哭，亦容易令人有共鳴。

又hit番

小雪第1

呢排多d loop番shiga d歌
(我認自己17年係聽少咗 )
水星同舊街角呢兩首真係被低估得好緊要...

等你開post吹奏

等下次出歌先

日文原曲

連詩雅好正

shiga份人nice好多，肯同人影相

呢兩首歌真心正，但近年真係去唔番呢隻質素

連g 隻腳正好多

兩個外型都好撚正 查實
確係超越港姐lv

有得吊 吊shiga都唔吊弱雞

再吹大啲呀
兩個極其量得對腳
兩個拍埋馮盈盈佢兩個輸幾廿條街啦

(終極一戰) 雷莊兒 VS 吳若希+連詩雅

呢個post又係樓主出

吳連兩個好似係10a嗰屆既港姐評判黎

好似好耐冇錄歌咁

隔住個mon都聞到陣味

靚

真係好鐘意shiga
少有無波都一樣咁迷既女

都唔係無既

少囉，谷下都叫有既

真係好拎正

主力sell長腿

一向有跑步習慣嘅Shiga就話自已跑開放8公里，今次跑3公里當熱身：「由落車位行到起跑位，都已經3公里，所以我加埋跑其實係6公里！3公里其實係熱身，平時自己跑開8公里！」又話之前經常跑步，所以搞到雙腿變粗，佢話：「跑得多對腳真係會粗啲，所以之後要拉返筋，因為我靠對腳搵食！」

42吋長腿都帶畀Jinny幾多煩惱：「唔係個個品牌牛仔褲都長度，好多時會吊腳，所以要慎選；而且對腳長，尤其是係底舒展時，好易撞瘀晒，對腳又容易踢到人，搞到唔好意思。所以經常要自備去瘀膏，多搽護膚品，細個時腳長唔覺得重要，大個o左就明白長腳係我生財工具，要好好保護佢，好多謝老竇畀到我呢個天賦本錢。」

有無佢ig story backup

［member]佢好似仲有條著黑色個件 [/member]

連詩雅 FOR SURE

Shiga透露《I'm Still Loving You》本來是她最後一首歌：「我出道嗰年嘅成績唔係咁理想，我好似一舊飯咁。當時抱住好真誠嘅態度錄音，好彩喺網上得到唔錯嘅成績，多謝有點擊嘅觀眾，令我有機會唱歌。」

條腰好正

推

AGGER
MV都拍得幾好睇
拍到佢好GFABLE

兩隻都係雞 點投呀

其實都唔係差好遠wor

右邊真係無變過樣

希望意大利輯相再出多d

仲投緊
Shiga la ofcuz

2個都知道自己夠腳搵食

美人

陽具巴揀邊個先。

連生

個人鍾意吳若希多d

靚到痴線

俾我揀個嚟屌一定屌連詩雅
屌到佢虛脫

越難越愛1000萬

有幾含淚 諗都無諗揀左連詩雅
佢把聲好正

嘩屌你正到

shiga下首係說一句 (9.1M)
除非首歌爆紅番 如果唔係應該仲要一段時間

對腳

都係公廁索啲
臭雞又串又煩

啱啱想po